有冇人知點解男人腳趾仲靚過女人

hehe 好明白，問hehe

sheshe, heshe?

因為大d

我覺hehe, sheshe, heshe之中，
應該得hehe見到男人腳趾靚，會扯，
我係女人會覺女人腳趾靚D

因為女裝鞋好閪
著到變晒形

但喺街見人踢拖都係覺得男仔果d靚d,唔知點解

女嘅有d變形,有d瘦到爪咁,男嘅有肉得嚟又唔係肥

Gay

not gay

會踢拖露趾嘅男人比較少著尖頭鞋

男仔比較嫩同紅,女仔比較粗同白